借錢比人搞到自己要問銀行借錢

借錢比朋友 佢還唔到 搞到要問銀行借錢 唉